大家知唔知點解Figo Chan個朵會臭

就係因為篤灰呀
切蛋糕係仆街係抵屌，但篤灰嘅，仲仆街過切蛋糕

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

成件事原本唔好再提係最好解決方法 不分化
相信將來唔會見到同類事情發生

唔好再提比人拎黎當新聞

我屌你地成個連登都生日post 你同佢地有咩分別

起底報警個班一係藍絲 一係唔撚用腦 比晒子彈人

到時popo可能再更加濫權拉街上做緊任何野既人

成功因爲生日而控入罪之後法庭可以有案例更易入其他手足罪

屌你老帽 報警個個仲撚on9過生日個班 屌你醒下啦 用下個腦啦

警總靜坐現場，有老人有中年人有外國人有後生仔。

好多中年帶哂席同櫈黎，準備過夜。
想有新行動？想要靚畫面？咁你就快啲過黎啦

今日攰唔出都唔緊要，準備聽日接力

同我煲大佢，唔好當銀髮手足係condom

查實有好多人都唔知道 Figo Chan 係邊個